best friend 今日結婚

暗戀左7年
由中四識到依家26歲
基本上日日一齊返學 放學 放假基本上都會約出黎行街 就算冇野做都會上對方屋企hea 就連大專都讀同一間
有句說話想同你講好耐 但驚得唔到想要既答案而逃避 以為反正成日見 實有大把機會講 以為對方最親自己係理所當然既事
到睇婚禮影片個陣 諗起好多我地既回憶 如果個陣我舉起勇氣 行前一步 今日企係你隔離既會唔會係我？
不過所有野都太遲 如果時光可以倒流 你話幾好呀
奉勸各位巴打唔好再逃避 鍾意人就講 唔好好似我咁活係後悔中
9up完 純粹飲醉發洩下 希望各位巴打可以安慰下我

哈尼路亞 唔識串

I know that feel bro
Hallelujah Chance!

求婚大作戰

你同你best friend都係巴打？

放低需要一段漫長既時間 巴打加油

要跑得快先有機會

真係一睇就諗起求婚大作戰

共勉之

你有冇諗過你之前再做多啲 個結果會更差
因為改變咗你哋本身一路以嚟嘅關係
依家咁可能先可以同對方個關係係好一世 唔洗互相傷害

希望你可以唔洗活係回憶之中
向前看好冇

阿牛

哈利路亞，CHANCE

其實識咗咁耐真係feel唔到對方鐘唔鐘意你咩？如果鐘意你都唔去，你就係懦夫 如果唔鐘意，keep住做朋友仲好啦

sorry我認真咗

重點，仲諗住最尾會hehe

以前曾經同best fd一齊左
當時好似話佢暗戀左我7年
最後分開左
最後悔係已經變唔番知己既關係

樓豬唔好亂諗太多

你什麼都不懂！

加油呀 電車

暗戀左七年。。。。
你都唔知係咪男人